心善婆婆支持反送中

婆婆堅持要我幫佢影低放上網
表示後生仔唔係孤獨嘅一群
多謝你

多謝你

婆婆係半聾啞人士
戴緊助聽器
好辛苦咁樣不停重複我先聽到佢想點樣
年輕人不孤單

佢自己叫自己做婆婆
話「記得幫我喺網上講，心善婆婆支持你地！」

多謝

原子武士三毛嚟
block柒咗好耐

多謝婆婆

多謝你！

重點係呢位女士支持我地

好可愛好靚女
人善心美